其實需要更多增援

和理非有無得接力

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

開花...入人重兵好難攻